url:https://www.ivivu.com/blog/tag/dat-khach-san/
Tittle :Các bài viết về đặt khách sạn - Trang 1 - Cẩm nang du lịch iVivu.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Tag: đặt khách sạn
		Gỏi tôm trứng – món ăn đường phố hấp dẫn ở Cần Thơ
				03/04/2016			
				/									
				26522 views			 
		Gỏi tôm trứng với sợi đu đủ giòn giòn có vị chua và cay nồng trở thành món ăn vặt nổi tiếng ở Cần Thơ.
		10 điểm đến không thể bỏ qua khi du lịch Cần Thơ
				21/03/2016			
				/									
				59342 views			 
		Cần Thơ là thành phố lớn nhất khu vực miền Tây, có nếp sống văn hóa đặc trưng vùng sông nước, đem đến cho du khách những chuyến đi và trải nghiệm thú vị.
		Những đỉnh cao đặc biệt ở biên giới Việt Nam
				17/03/2016			
				/									
				28017 views			 
		Biên giới Việt Nam trải dài trên nhiều địa hình khác nhau, chinh phục những đỉnh cao này như một cách khẳng định chủ quyền, cũng như thể hiện tình yêu với Tổ quốc.
		Về xứ Tây Đô nhớ ghé Thiền viện trúc lâm Phương Nam
				17/03/2016			
				/									
				26770 views			 
		Từ xa xưa, xứ Tây Đô (Cần Thơ) luôn là vùng đất giàu truyền thống văn hóa lịch sử. Du lịch Tây Đô cũng mang một nét đặc trưng rất riêng của vùng miền sông nước.
		Kinh nghiệm mua hàng outlet tại Mỹ của hướng dẫn viên
				16/03/2016			
				/									
				47862 views			 
		Nếu các chương trình tham quan Mỹ khởi hành từ bờ Đông sang Tây tốt nhất bạn nên dành thời gian và ngân sách mua sắm bên bờ Tây vì thuế hàng hoá ở đây lúc nào cũng thấp hơn.
		Khám phá thế giới phù thủy ở Salem
				13/03/2016			
				/									
				35657 views			 
		Là thành phố nhỏ cách Boston khoảng 25km về phía Bắc, Salem nổi tiếng khủng khiếp với những án treo cổ nhiều người bị cáo buộc là phù thủy ở thế kỷ 17. Và nay, quá khứ đau thương này…
		3 thao tác tránh nhiễm khuẩn khi đến du lịch xứ lạ
				13/03/2016			
				/									
				34151 views			 
		Rửa sạch rau củ với nước đóng chai và bóc vỏ trái cây trước khi ăn, thường xuyên rửa sạch tay với cồn hoặc xà phòng… sẽ khiến bạn luôn mạnh khỏe mạnh khi đến những vùng đất lạ.
		10 hành động văn minh khi du lịch nước ngoài
				11/03/2016			
				/									
				34303 views			 
		Tránh ồn ào, giữ vệ sinh chung, không chen lấn xô đẩy… là cách hành xử giúp hình ảnh người Việt đẹp hơn trong mắt bạn bè quốc tế.
		10 vật bạn không nên mang khi đi du lịch
				10/03/2016			
				/									
				249564 views			 
		Hãy xem tại sao đó là một trong những thứ không nên mang theo khi đi du lịch.
		Macau hé lộ hình ảnh khách sạn đắt tiền nhất thế giới
				08/03/2016			
				/									
				60778 views			 
		Khách sạn The 13 ở Macau chuẩn bị khai trương mùa hè này có kinh phí đầu tư xây dựng lên tới 1,4 tỉ USD.
		Du lịch bụi Myanmar 6 ngày chỉ với 6 triệu đồng
				07/03/2016			
				/									
				220664 views			 
		Đi Myanmar lần đầu bạn nên đi theo nhóm, mặc quần dài khi vào đền chùa và canh giờ cẩn thận để không bị lỡ chuyến vì một số tuyến đường có thể kẹt xe.
		Mộc Châu huyền ảo trong nắng sớm và hoàng hôn
				01/03/2016			
				/									
				48097 views			 
		Cao nguyên Mộc Châu (Sơn La) có khung cảnh thiên nhiên hoang sơ và luôn biến ảo kỳ diệu không chỉ theo mùa mà trong cả từng ngày từng giờ.
		6 bí quyết lần đầu du lịch một mình cho phái đẹp
				27/02/2016			
				/									
				91573 views			 
		Những bí quyết và chia sẻ kinh nghiệm sau đây sẽ giúp phái nữ có được chuyến du lịch độc hành mãn nhãn và an toàn hơn.
		﻿  Bosnia – Điểm du lịch mới của giới thượng lưu vùng Vịnh
				27/02/2016			
				/									
				23802 views			 
		Để tránh cái nóng ngày càng khắc nghiệt, rất nhiều du khách giàu có từ vùng Vịnh tìm đến Bosnia để tận hưởng các chuyến nghỉ dưỡng cao cấp.
		Những món ngon hút khách ở Indonesia
				24/02/2016			
				/									
				54055 views			 
		Từ những món mì với nước dùng đậm đà, cà ri cay nồng, cá bọc lá chuối tới các món rau trộn độc đáo, đất nước Đông Nam Á này đem lại cho du khách một trải nghiệm ẩm thực…
		Du lịch Tây Tạng – khám phá cuộc sống ở vùng đất kì bí nhất thế giới
				23/02/2016			
				/									
				72223 views			 
		Dù tách biệt với thế giới bên ngoài, cộng với thời tiết, địa hình cũng rất khắc nghiệt nhưng Tây Tạng vẫn là điểm đến mơ ước của nhiều phượt thủ trên thế giới. Tuy nhiên, nếu một lần được đặt…
		Công viên làm từ lốp xe cũ
				21/02/2016			
				/									
				40054 views			 
		Những phế liệu như lốp xe, dây điện, thùng rác, chai lọ thủy tinh… được chế tác thành những đồ vật trang trí độc đáo mang thông điệp bảo vệ môi trường.
		Những đặc sản vỉa hè lạ mắt, ngon miệng trên thế giới
				21/02/2016			
				/									
				36826 views			 
		Các món ngon vỉa hè giúp du khách vừa tiết kiệm chi phí, vừa được trải nghiệm văn hóa và cuộc sống của người dân địa phương.
		Cung đường ‘khuỷu tay của quỷ dữ’ ở Scotland
				17/02/2016			
				/									
				34808 views			 
		Devil’s Elbow là con đường nổi tiếng nguy hiểm với các khúc cua và độ dốc cao. Tuy không còn nhiều xe cộ qua lại, cung đường vẫn có vẻ đẹp và sức cuốn hút với du khách ưa mạo…
		Vẻ đẹp mây Tà Xùa giữa ngày và đêm
				16/02/2016			
				/									
				31028 views			 
		Đến Tà Xùa (huyện Bắc Yên, tỉnh Sơn La), du khách được trải nghiệm hành trình săn mây hấp dẫn và cuốn hút với khung cảnh mây trắng phủ kín một thung lũng yên bình.
		1
2
3
4
5
6
…
20
Next »	
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
